求一套日本卡通名

有啲美式feel，男女主角好似著藍色同粉紅色工人褲，成日整啲機械人岀黎，敵人來來去去都係個一班人，好似火箭兵團咁，不過佢係兩男一女，女既帶面具著好少布，次次輸咗佢地都會成身爛哂踩單車然後天空爆個骷髏頭雲。

小雙俠?
好多年前仲有真人版電影

小雙俠啦

係啊，巴打好快手

淨係記得細細個電視睇過，原來個名咁on9